%%% Copyright (C) 2020 Julie Gendron, Simon Paquette et Jean-Nicolas Pépin
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.

\documentclass[12pt]{standalone}

\usepackage{tikz}        
\usepackage{pgfplots}         
\pgfplotsset{compat=newest}
\usepgfplotslibrary{fillbetween}
%\usetikzlibrary{patterns,3d,quotes,angles,calc}
%\usetikzlibrary{arrows}

\tikzset{%
  /pgf/number format/.cd,
  fixed,
  precision=2,  
  /pgf/number format/use comma,
  /pgf/number format/1000 sep={ }
  }

%%\definecolor{darkgreen}{rgb}{0.125,0.5,0.169}  

%\newcommand{\minX}[0]{0} 
%\newcommand{\maxX}[0]{6}
%\newcommand{\minY}[0]{0}
%\newcommand{\maxY}[0]{35}

\begin{document}

\begin{tikzpicture}
\draw (2, 2) -- (14, 2) -- (2, 6) -- (2, 2);
\draw (2, 2) -- (2, 4) node[right, midway]{$y$} -- (8, 4) node[below, midway]{$x$} -- (8, 2) -- (2, 2);
\draw[|-|] (0.5,2) -- (0.5,6) node[left, midway]{4};
\draw[|-|] (2,0.5) -- (14,0.5) node[below, midway]{12};
\draw[very thick] (2, 2) node[below]{C};
\draw[very thick] (2, 4) node[left]{D};
\draw[very thick] (2, 6) node[above]{A};
\draw[very thick] (8, 2) node[below]{F};
\draw[very thick] (8, 4) node[above]{E};
\draw[very thick] (14, 2) node[below]{B};
\end{tikzpicture}
\end{document}